係新加坡成日聽到句粗口 SM you

屌，乜撚野SM you

後來先知原來係SMU
Singapore management university

Fuckin you

褔建大學

『你知道嗎，不是所有的無知都是幽默。』----馬克•吐溫

好撚好笑啊屌你老味

i agree

都唔同

Walao

sm係粗口

diao ar

馬拉仔

u cibai

Hey yo motherfucker come out

Sn you

夠鐘搭巴士

起身搭巴士啦 屌你老母

好撚好笑？

又幾好笑喎

Bus you

Sm u

Bus